[秒經]連登個F5禁幾多下先會爛?

希望唔會一生愛潮爆
我岩岩發現原來電腦版上連登,狂禁Post底個F5係會禁到佢變爛
我想問下有無巴絲知道個F5係禁幾多下先會爛

手指會爛先過keyboard

真係會爛